有無人今晚會入元朗做民防？

而家仲有好多消息話今晚仲會有白衫出動打人。
先唔理真唔真，但屯天元亂同無皇管呢件事已經係事實

我地已經靠唔到香港嘅紀律部隊黎維持治安，可以靠嘅只有自己。但我似係lihkg同tg好少見有組織咁去做民防，我想問會唔會有人/tg group係針對呢方面？

0’22 開始，香港人醒未？

推

WHATSAPP傳
小道消息:
今晚屯門元朗互辟.
尋晚班元朗叔怕玩得太大.打埋屯門圍村既細路,女人.
屯門佬入左幾百把牛肉刀今晚做野

唔知真假，大家等埋今日聽日先做野得唔得？琴日前線己經攰死，好多裝都要再買，俾啲準備時間我地好無？
我諗可以等佢地互劈先

收工買裝備，睇情況，家中有嫩有幼

有無人可以比多d消息？就算唔入都好，但起碼都知點解唔好入，而唔係睇住班撚屌就咁無法無天

快啦
我同意大家要休息下補充體力先

或者去support 18鄉義軍

想知有無tg gp?